
Lorem ipsum[^1] dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.[^2]

$$
\frac{n!}{k!(n-k)!} = \binom{n}{k}
$$





==δβφβδγβδγβδφβ==



!!! note
    Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nulla et euismod
    nulla. Curabitur feugiat, tortor non consequat finibus, justo purus auctor
    massa, nec semper lorem quam in massa.






[^1]: Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.





# Βιολογία Β Γυμνασίου - Α Τετραμήνουx




[^2]:
    Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nulla et euismod
    nulla. Curabitur feugiat, tortor non consequat finibus, justo purus auctor
    massa, nec semper lorem quam in massa.

### Άσκηση1

1) Ποιά κύτταρα ονομάζουμαι ευκαριωτικά και ποιά προκαρυωτικά.  
2) Ποια λειτουργεία επιτελούν τα μιτοχόνδρια.

### Άσκηση2

1) Ποιές οι διαφορές του ζωικού με το φυτικό κύτταρο.  
2) Ποια λειτουργεία επιτελούν οι χλωροπλάστες.

### Άσκηση3

1) Τι είναι η κάψα και τι το ενδοσπόριο.  
2) Με ποιούς τροπους μετακινούνται οι μονοκύτταροι οργανισμοι.

### Άσκηση4

1) Ποια η διαφορά του αδρού με το λείο ενδοπλασματικό δικτυο.  
2) Τι ρόλο επιτελεί το λυσσόσωμα.  


![](http://www.healthyliving.gr/wp-content/uploads/2015/11/bakthria-5515-494x257.jpg)   

Καλή επιτυχία
